「倫敦金」想哂命嘅方法有好多種

知你有錢 但係都唔駛用廣告黎哂命
影條車匙好威？淘寶有得買

小弟上環返工
每日都見到唔少金仔
我地叫佢做精英
昨日坐巴士回家有位精英坐我隔黎
係咁用wechat
我望一望，點解用女人相做chat background 咁恩愛
再望真d,屌！個icon都係女人相
男人老狗扮女人
呢班香港投資精英真係

厹見到靚女就狗衝
理得佢係仔定女